【721站出來吧】阿仙奴19-20球迷吹水區 MXXVI

Lm

雲加

我有時去左沖涼 之後見你地講先醒起

香港體壇及各體育總會長期受到建制派控制，運動員少有就政治問題發聲，前港足隊長陳偉豪是少數敢言一人，今次修例風波他亦有帶同太太參與遊行，相片曝光後獲市民大讚是真正香港隊長。陳偉豪談到守護香港全靠勇敢站出來的年輕人，直言他們才是香港最出色的後衞。

1

去打J可恥

迷清鍾意咩色，我去緊買狗帶

屌你老母星期三

香港第一後衛陳偉豪

入籍香港4年的辛祖，上月中也被球迷發現參與其中。這名32歲和富大埔前鋒不諱言，自己是香港人，故決定上街親身了解發生何事，希望以此跟港人站在同一陣線。

辛祖

香港隊長

以後唔叫佢妹祖

依排啲post推得咁撚快嘅

牙狗個個社運人士

禾撐警架吊你

起左雞皮

我撐佢地斷指同打人架

我地矛牙

中國人

我係中國人呀屌

ARSENAL NEAR CEBALLOS LOAN

Arsenal are increasingly hopeful of completing a loan deal for Real Madrid midfielder Dani Ceballos, according to Sky sources.

禾地刀系中國人牙

ARSENAL CLOSE IN ON SALIBA

Arsenal are close to agreeing a deal with Saint-Etienne for defender William Saliba, according to Sky sources.

The deal would see Saliba return on loan to the French club next season.

Tottenham are also in talks with Saint-Etienne, but have yet to make formal offer.

Saint-Etienne believed to be waiting for Spurs to bid before deciding on Saliba’s next destination in an attempt to push price up.

Saliba is thought to prefer a move to the Emirates.

由上星期聽到宜加

咁都有正皮

[url]
[/url]
分析藍絲

禾迷愛牙吊

你弱智

又嚟

次次都話過理非

次次都比警犬搞到升級

迷愛已經唔係弱智咁簡單
直頭係腦殘

【Now新聞台】香港大學投訴有警員凌晨進入校園範圍。消息指，警員曾進入校園，為時約三至五分鐘。學生會指警方聲稱是路過，解釋不合理。

路過都講得出口我屌你

班毅進仔係冇乜政治觸覺 成日得罪人

包容傷健人士

屌晒班狗老母

我朋友呢個月路過示威場地
咪一樣俾狗追住咬

個件大陸校長

幾多與世無爭既順民呢個幾月比正苦逼住出嚟行

燒白毛

收到風燒轉白毛因為香港搞個咩銀髮示威
想支持班老野 支持老野=支持雲加

睇波終於易啲搵到佢唔駛隱形

Arsenal close to agreeing a deal with Saint Etienne for defender William Saliba, according to Sky Sources

迷愛仲低智過班毅進警犬

同De Ligt一樣咁煩

迷愛=本土派

奧燒個頭做乜染咗做金色

想問下迷雲咩level

阿狗真係多殘障
又腦殘
又手殘
又腳殘 而家多個眼殘
邊鳩到金牙

佢地啲上層收晒order

珍

醉曖大波man

咁佢個頭係咩色

白毛黎牙

歸英

反雲可被判以煽動顛覆國家政權罪

梳囉
岩岩好快咁望一望就熄咗ig嘛

其實我表面上反雲
但暗地裡係屋企掛住爺爺嘅樣

有咩留返同驚犬講啦

仲要朝朝返工前都要j一次先c服

又黎

反雲者被判以有期徒刑+剝奪政治權利

禾愛國愛港

佢有個女ok

隻樹佬拎上去打靶啦

想問撐警有無得揸下驊驊對波

大波妹巧撚正

後生應該好姣

之前又話職員唔知俾狗跟
而家又話帶狗去好運即係點呀

咪解釋左囉 你仲想典牙

想帶路人冚家剷

lm

@迷清

LS | Source in London told us that #Arsenal are still interested in signing Wilfried #Zaha from Crystal Palace. #AFC preparing a new offer for the player and his team. We are still in talks with Everton #Soares but he's a plan B if we failed to sign Zaha.

算吧啦 錢都唔夠 乞衣咁死lur做乜春

40m->41m

Josh Kroenke promised Madrid that we are going to sign Ceballos on a permanent deal next summer. #afc

突然覺得平胸女仔好吸引...

阿po手足 都好ipad ?

William Saliba has chosen his next — Arsenal.

#AFC’s offer of:
• €33m
• €7m in add-ons
• 1 yr loan back
• 20% sell-on clause
has been accepted. [@peuplevert]

佢痴X咩女都like

Arsenal have agreed a £36m deal for Everton. The forward will now complete a medical in Brazil ahead of his move. (Fox Sports)

等官宣算

分分鐘聽日又話談判破裂

抵啦，水晶宮搶錢，留返沙夏俾自己護級啦

一日未落場踢,都唔好信

每日300+人落黎

仲要借返去一年 分分鐘到時有大會要就縮沙唔黎啦

又jer 咁真係正ma...

圖又冇 例子又冇 你講乜都得啦

開始玩d傻鳩簽人法 變球壇乞衣

你明唔明「借」係咩意思？

哈多士件新主場波衫

大陸囝都唔中意波

第一張

風紀

無事嘅 陰影黎 有事有你陪

上面

屌你老母
我都奶嘢

幻覺黎姐

有怪莫怪 細路仔唔識世界

成班谷精上腦
抵啦 大陸囝走前貼多幾張plz

咁細波都谷精？
btw佢唔係大陸囝

sor 以為大陸囝po

男人？

影兩個男人上黎做乜鳩

波迷華

Papa

一日未官宣
一日都...

屌呀 今晚狗會無開 點買拜狗456牙犬

放心 連仔我契細佬 會無事的

Pps

Emery on if he will use the Europa League group stages to give the young players game time: "Where we can give young players chances to play we will. We are thinking to win titles but in the Europa League we will give young players opportunities to play" #Arsenal

bam

希望今次唔會再有下體會或者轟嚟歐霸搞事

樓上做乜鳩

睇fb 話愛狗講有2-3 signings ?

1. Dry martini
2. 垃圾法乙翼
3. 垃圾法乙中堅

有皇者獌

You too

成班攬炒

其實bam左會點

弱智s

［守護香港］720添馬公園見

手足點睇

Nelson練波射得咁靚

愛華頓j得過

上面條友靜靜地推完佢la

Report左

攬炒

驚佢水肚不服,思鄉病

Ar po 3大弱智confirmed

Tierney
Ceballos
Saliba
Everton

買齊哂就好
K6走既話要買多件
Saka Nelson盃仔比哂佢地踢啦

Richardson
Jesus

新三子

你4大

呢到4件有2件我跳

我唔同 我係是但qoute
佢地係知嘅情況下qoute

想要134

2刀巧丁

又25==

佢迷禾b 迷愛

麻麻地啦
不過好過d so

德國媒體報導，阿仙奴有意簽入自由球員丹尼爾艾維斯，呢位巴西國腳於美洲盃出色表現令艾馬利相信其有足夠能力擔任正選位置。

可惜新愛狗刀是三毛仲少頭毛過auba

巴西化

2&b人見人愛 愛sir車見車載

alves應該成隊最勁

阿記禿頭前場通常都廢

查博
Jer b

冰個女人見到禾比唔出水我跟你姓

小妹

唔買人頂藍斯

林鄭

有冇驗智商 拎半價搭鐵都好

真心藍斯呢type加呢種級數買少見少 你想買都未必有

我藍冇人取代到

施巴路斯應該算replacement 啦

仲要咁忠心真阿

Joe Willock

開始掛住藍c了

冇錢下借住Cellabos

都唔係box to box

Alves: 嘩，你班後生咁撚廢嘅

袋住先

做隊長

等睇愛sir叫dani alves打RW

馬干

鏝啲幼幼勁到

How about Gunners

垃圾

夠屌打剩低同位既人

沙加準備再做領袖

【Now Sports-體育】阿仙奴中場大將格列沙加已準備好重當領袖角色，助球隊創造特別的成就。

阿仙奴的瑞士中場格列沙加（Granit Xhaka）去季與哥斯尼、艾朗藍斯、施治以及奧斯爾共同擔任隊長，沙加表示他十分喜歡這個角色，而他認為這個領導角色有更多的意義。沙加說，「這不止是一個臂章，在球場內外我們必須互相合作，所有球員都共同努力。」

「如果球會和領隊給我隊長臂章，我當然會很高興。我會非常高興，因為這是特別的事情。但這不是我第一次（成為隊長），因為我曾是這裡的隊長，我之前在德國和國家隊也是做過隊長。」沙加說，「我們的領導層在上季有所改善，但這不是你可以在一天內改變的事。你需要時間，在我看來球隊正創造一些特別的事情。」

「對於每個人來說，上季都是新鮮事。我們有新的教練團，我們不得不從領隊那裡學到新的想法，但我認為我們做得很好。雖然我們輸掉了歐霸盃賽，這對我們來說是一場重要的比賽，但這是第1年的比賽。現在已經是第2年了，我期待著比上季更好的球季。」沙加補充。

圖片來源 : ©AFP

我地仲有Nelson

12m

自爆少陣先啦沙卡

Saka Rowe Nelson

反杯左啦

沙膠關鍵一席
關鍵在關鍵時刻必定自爆

有Buy？

會斷秕的

無買到 因為狗會無開 週年晚宴
呢個係本身會買50 8串1
睇下會唔會中

Emery on team selection for today's game: "Wednesday we will continue with some players who haven't played yet, like Sokratis, Mkhitaryan, Xhaka & Reiss Nelson" #Arsenal

愛華頓嚟我廠之後叫咩好

白細哨

叫張繼聰

希望等到手等拜仁屌一注

Facebook 有張對比圖幾似樣

話時話，點解無人講廖偉濂去咗反三中商

查馬克Jr.？

Dani Alves 'ready to take a pay cut to join Arsenal' but Brazilian still wants £200,000 a week after leaving PSG

好撚型 岩岩出黎就做野

獅子開大口

睇住佢係我前面叫人如果想資助中聯辦打壓香港民主運動，就快啲去三中商課金，全場好多人拍手

臭燒個頭想點

Granit Xhaka the leading candidate to replace Laurent Koscielny as Arsenal captain

西班牙話幫要掘起了

有片話同laca打賭輸咗

打賭自己會唔會比愛狗清走

成個爆腎個KB咁

crossbar challenge

想睇埋K31同細梅

西咸都買左呢件
我地爭氣吓啦。。。

新弱智聯盟

美國佬聽到阿迷聯名訴求好似肯比錢買人，到最後真係睇下有咩驚喜，最怕驚喜係無驚喜！

金毛奧燒同拉賓露撞樣！

【Now Sports-體育】阿仙奴攻中奧斯爾最近染了一頭金髮，遭隊友奧巴美揚嘲笑跟美國女足主將拉賓露撞樣。

射手奧巴美揚最近在Instagram story上載了一張奧斯爾（Mesut Ozil）及拉賓露（Megan Rapinoe）的組圖，寫上bruder即德文的相似，指奧斯爾變成金毛兼戴上太陽眼鏡，跟一頭紫髮的拉賓露非常似樣。

Auba更留言說：「現在我知道她們如果勝出了。」意思是美國女足早前得以贏得女子世界盃，全因有奧燒在陣！

事實上，30歲的奧燒把頭髮染金，因為早前跟隊友前鋒拿卡錫迪賭輸了。這名前德國國腳表示：「我、哥拉辛拿斯、梅迪薩卡都賭輸了給拿卡錫迪。」據知，他們是在射門楣挑戰中不敵拿卡錫迪。

圖片來源 : Instagram圖片

個記者同早川一樣都係色弱

Malcom’s agent has communicated to Barca that his client wants to leave the club in search for playing minutes. #FCB insist that no offers have been received although noises from the player’s camp indicate #AFC are keen [via @HelenaCondis]

#AFC would be willing to sign Malcom on loan, a formula that doesn’t please Barca who value the player at €60m...€20m more than the amount they bought him for [via @HelenaCondis]

屌你老母死疤狗借左隻廢既牙蘇果黎好應該補償啦

Arsenal manager Unai Emery liked this tweet from his official Twitter account: “There are new players this week, bro? Ziyech said he was waiting for a call from Arsenal.” #afc

屌你 唔係剩係我問題囉好無

手足條女more

又屈

沙田友

Everton

L_Torreira=3=自爆埋

愛狗

簽 Dani Alves

拿子黎緊讀邊間U

Asso...

以前仲聽你講話成日要留班
依家已經咁大個仔讀Asso

加油

加油牙

點睇都去曼城喇下話

仲要係衰收尾

同你同期個幾條中學雞仲有冇上黎？
域子以前我就仲係某一個公海gp度會見到佢
不過佢都係keep住咁痴撚線
人地講句唔啱聽就屌人全家
所以人地都頂佢唔順踢走左佢

原來過左5年

新弱智聯盟個膽

哇屌，南北韓同組

中國俾啲咁嘅對手is侮辱

比d精華你哋睇下

下集fifa無蛆
牙朗deligt去哂winning

多謝

壓哨 咁就五年

咁撚痴線
有無人有佢最新近況

支持繼續狙擊我域

d女正

專心讀書

抵啦 fifa搞掂英超先啦 Leno/torreira/augero d樣仲係碌柒咁

season終於唔駛比牙朗屈頭鎚
下季牙犬啲人應該會齊樣啲
每年都會更新下啲樣

加油 比D心機

邊有呀 比比鳥過左成年都係舊個髮型
蛆c朗屈頭鎚真係好撚煩 求其頂都入咁款 反而美斯冇咁屈

宜家有手有腳都入得返u

佢今年20碎未

希望入到原來手足是poly

英冠一哥咪又係垃圾

Free走藍斯 黑碧 頭套狗後，應該好多人工剩
簽啦屌

city asso 好似升u 率都高

#AFC are pursuing a double deal and are in talks with Real Madrid over Mariano Diaz whose profile is appealing to Unai Emery [via @eldesmarque]

#AFC have convinced Ceballos to join them and they will be paying his salary in full. Tottenham have pulled out of the race as per Poch request [via @eldesmarque]

#AFC tried to sign Ceballos permanently but their offer was deemed ‘very low’ by Real Madrid. Perez suggested a loan deal with no option to buy which Arsenal accepted [via @eldesmarque]

多謝巴打

有兩個jupas 同 cccu
我放棄咗 cccu

No option to buy

得既,入到咩科同第時搵到咩工先係重要

幫人教仔

no option to buy 條友會唔會hea踢嫁

BBC David:

Arsenal set to win race to sign William Saliba. Close to completion after Saint Etienne centre-back opted for #AFC. Loan back to #ASSE next season. Also working on loan for Real Madrid midfielder Dani Ceballos & continue pursuit of Celtic left-back Kieran Tierney #RMFC #CelticFC

球員揀阿狗 over 熱狗
原來腦殘

就算簽到下年又走又要用半個月搞個中場，搞得嚟愛狗都走咗

呢個咁勁鍠點會比 option to buy 你
借返黎頂藍斯一年都好

喺阿狗容易d跳槽

最怕嚟到又要適應搞到11月先踢到之後又踢唔慣無歇冬 搞到最尾兩個月先踢得好 又送返俾人

呢個 J 片真心好 J

呢個真 如果Holding踢得返浸多年 下年佢同 Saliba 左 txxxxxny 右比狗 睇落都唔錯

沒有沉迷

條友去到阿狗唔踢好d有冇option都係要走

txxxxxy冇架啦
些路迪唔放人

Hi Wenger乙
真心想放坦
留佢得支傳中tapin
但高人工 防守差 慢 呢啲真係接受唔到

Arsenal set to win race to sign William Saliba. Close to completion after Saint Etienne centre-back opted for #AFC. Loan back to #ASSE next season. Also working on loan for Real Madrid midfielder Dani Ceballos & continue pursuit of Celtic left-back Kieran Tierney #RMFC #CelticFC

Saliba下年先黎 wel唔welcome好

照丁

25M 都唔放
Celtic 當年放 vvd 去修都係 15M
已經係佢地賣過最貴既人

幾耐之前

shitty好多腦殘

4 年
蘇超咋
成個蘇超最貴賣係上年 dembele 去 lyon
20M

可能下年25M即放 佢哋見獌出咁貴先獅子開大口

BBC最新報導，確認阿仙奴接近完成簽入法國中堅William Saliba，呢位U21國腳將於來季以租借形式重返聖伊天一季。

同時BBC亦確認阿仙奴在努力簽入皇家馬德里中場施巴路斯以及些路迪左閘Kieran Tierney

Cmon

愛華頓呢

又要重po幾多次

又傾緊借malcom

佢拍鼎/馬伕

#AFC are pursuing a double deal and are in talks with Real Madrid over Mariano Diaz whose profile is appealing to Unai Emery [via @eldesmarque]

[突發]張超雄發癲/現真身? 提交<<逃犯條例>>

> > > >

全部都係煙幕

熱狗連脆皮之流都放到20m

Both啦

如果又簽Everton又簽Malcom就變太多人

咪又係得兩隻翼

升咗Nelson喎
本身又有2b

Saka

咪兩個做後備輪換競爭下
4搶2唔過份啦

新升又可以打翼嘅仲有ESR
雖然呢個好似比較多打中間

你哋講到無限錢咁

比d幼幼打歐霸

我地個d一個都味放到

細梅難放到

脆死球勁wor
係估唔到已經28

歐聯決賽

Arsenal representatives will meet with Laurent Koscielny later this week to find a resolution to the currently untenable situation, with both sides' lawyers due to be present, according to L'Équipe.

Arsène Wenger has weighed in on Laurent Koscielny's situation with Arsenal. More follows.

According to @90min_Football, #Arsenal are interested in Olympiakos' £10m rated Senegal international central defender Pape Abou Cisse.

Laurent Koscielny will meet with Arsenal this week

Arsenal representatives will meet with Laurent Koscielny later this week to find a resolution to the currently untenable situation, with both sides’ lawyers due to be present, according to L’Équipe.

The outlet indicates that the player’s entourage is expecting a sanction in the way of seeing a portion of his salary withheld.

The newspaper also makes the claim that there is more to the story than has been made public, with the club “knowing surely why [he has acted out of character].”

Arsène Wenger has also weighed in, in the outlet’s article: “I am very surprised by the current situation. I do not know the whole story, but Laurent’s behaviour with me has always been beyond reproach. I think highly of Laurent as a man.”

Olivier Giroud has also spoken to L’Équipe: “There is certainly more to this story than we know. Laurent is someone who is very respectful, very professional, and has always led by example. I do not understand how this point has been reached. He has always been very thankful towards the club. I hope that both parties will find an arrangement. I know that Laurent is hurt by what is going on right now.”

大喜屋迫人用wechat落單

On9誤導，根本唔洗裝wechat, 任何一個qr code scanner都得

究識

ziyech 原來35m 買斷但無人要

Dharmesh Sheth (Sky): “Just to give you an idea how Emery rates this player, I’ve just been told he really came to the attention of Emery back in April when Arsenal lost at home to Crystal Palace & Zaha basically changed the game, scored the second goal.” #afc

Dharmesh Sheth (Sky): “Do you remember Sir Alex Ferguson, back in the day, he would go for signings, more often than not, he would go for players that gave Manchester United trouble. A lot of managers do that, he looks like Emery might be doing the same thing here [for Zaha].”

Arsenal have five representatives in Brazil - including three doctors - to watch Everton Soares in Gremio’s match against Bahia tonight, while Gremio president is in constant contact with Edu Gaspar with both Arsenal & Everton keen to get a deal done quickly. [@faridgermano] #afc

Rob Holding has impressed Arsenal’s medical staff with his dedication & determination in his recovery, which has gone very well, including a special rehabilitation programme in the United States. [@johncrossmirror]#afc

Arsenal are monitoring Olympiakos’ Pape Abou Cisse as another way of strengthening their defence, while they may keep Calum Chambers at the club due to being defensively short in numbers. [@johncrossmirror] #afc

Serious #AFC targets:

DF:
Dani Alves - Free Transfer
Fagner - Corinthians - £9m
James-Wildin - Stevenage - £1m
Saliba - St Etienne - Done✅ - £30m
Axel-Zagadou - Dortmund - Interested - £25m
Abou Cisse - Interested - Olympiacos - £10m
Tierney - Celtic - £25m - Talks ongoing

MID:
Dani Ceballos - Real Madrid - Loan - Deal Close⏳
Denis Praet - Interested - £25m

WING / AM:
Wilfried Zaha - Palace - In talks - £70m
Everton Soares - Gremio - In talks - £30m
Malcom - Barca - Interested - Loan

ST:
Mariano Diaz - Interested - Real Madrid - £12m / Loan.

Wenger on Koscielny: "I am very surprised by the current situation. I do not know the whole story, but Laurent’s behaviour with me has always been beyond reproach. I think highly of Laurent as a man" #Arsenal

Holding is now around a month ahead of schedule after spending some of his summer in America undergoing intensive one-on-one work with a specialist as part of his rehab. He could make his comeback against Lyon or more likely Barcelona on 4th August. #Arsenal

又出黎單打話愛蛇管唔掂d人

買條友又要借返去，不如買件中遊正選中堅

💪

星期四&林奠&黑警&建制&奶共狗空難死全家落地獄永不超生

手足講得好

早晨! 今日熱到hihi

等左陣巴士成身濕曬

個風打唔正

小妹都係

幾正，有無ig

Arsenal team doctors have arrived in Porto Alegre to conduct a medical with Everton Soares (@Andersinho_ITA) #AFC

welcome愛狗

同求

個鼻

想問吓垃圾妓準備俾拜仁大炒幾多球
想問吓根拿比係咪會剷草慶祝

投降輸一半

幾點踢？

OK啦
原本拜大炒10-2，而家5-1

11am

突然覺得平胸女仔好吸引...

法官大人

iwobi=作用王

我屌 求ig

我5信

成隊最低分

琴晚jer 完 今日又jer

真 就算有官宣圖都唔信

識波既都知呢場羸硬
跟住就唔洗買人最已陣

友賽啫，我阿咪又係出新仔練波

愛sir班新仔都夠贏

輸1:3

11:00AM

翻jer是常識吧

Reported Arsenal target Everton Soares has started following Gabriel Martinelli on Instagram. 👀

Welcome 拖肥仔

落場都唔信

Dharmesh Sheth (Sky): “Just to give you an idea how Emery rates this player, I’ve just been told he really came to the attention of Emery back in April when Arsenal lost at home to Crystal Palace & Zaha basically changed the game, scored the second goal.” #afc

愛蛇弱智confirmed

Second goal明明只係衰細梅on9 嗰球比Morata都入到啦

想除褲

一陣11點唔洗踢啦
又黎多場5:1

巴丁仔原來用黎簽Everton

Dani Alves
Ceballos
Everton
Saliba
Tierney
即食中堅

六個齊晒嘅話 上半季唔反愛狗

唔駛單打,的確係事實

邊有咁多錢牙

有入無出 都幾灰

細梅 埃及 贊狗 啞仔應該都係優先放賣?
mk同燒就份糧所以賣唔出

屌奶星啦，人地一定出根拿比
跟住入波剷草

睇下清唔清到啲垃圾

奧華馬斯都話肯放薛耶治 買到就好啦

放明日新星細爆

賣走2&b咪有錢買佢

黎緊開季都係呢個陣
射左

我想MK <-> Nelson

我要睇Nelson 啊 唔想睇auba + laca

中場比人瘋狂中出

拜狗有無出thiago

丹狗免簽人工實好貴WO

踢幾點

11

又要睇走場狗自爆
阿叔比人當雪糕筒
沙加後場傳失波比人反擊
拿羊前場瘋狂飛機

諗起就扯旗

佢比人放左我切十次都得

狗會封左盤唔俾買拜仁

10點45分先開返盤
而家結算

any link?

買大 加 拜仁WIN

45分鐘
Gnabry後備入替 第一腳射門就入波
為拜仁踢成5-1

拜半隊正選都夠屌打阿full team

拜仁幼幼玩弄走場狗

delay是常識吧

梅拿阿拉巴當細梅狗咁撚

有愛將arp

RIP

arp fm入面勁撚到
用咩隊都會買佢過黎

燒：呢場輪到我發威了

港資老細永遠都係仆街

全攻型

一個新人都冇肉酸到

阿上年熱身賽幾好架喎

引左成堆c打正評仲想典

買定5:1

支持

有三個當贏

求 LIN

有

想問下垃圾桶贊有冇跟隊
唔係幾想睇佢

屌你老味搞到件衫咁靚即係逼我課金姐

個章好襯

勁想買衫lor屌佢個臭閪

有冇link

呢隻藍又係靚到痴線

你地reddit都懶

不過香港好似未翻貨？好想撚上手睇下

第三作客最靚

google抓飯直播啦
我賭波都係睇呢個
delay好少
不過大陸野黎

咩字眼
之前個soccerstream ban jor

Why not all

推
唔好再做伸手黨

請慢用

我用就豬$ 垃圾網

今年d衫靚到 屌打puma

唔知幾點先開波呢

狗會又然

黃色好7

我覺得幾靚啵

M記衫

其實17-18嗰件好𡃁
個人認為

個領

贊仔唔走定點

廣州話

豬幾多球好

唔肯走
人工高又唔駛踢 邊到搵?
係阿狗賺成億港紙

乜牙狗色賣人？

英甲水平都唔知有無

有人要先算

拜仁full team都俾利記炒，今場驚西咩

利記>>>>>>>>>>阿仙奴

放針放到傻撚左?

應該有巴丙水準 夠踢我廠啦

國冠係咩賽際？

阿馬個LOOK都開始爺爺化

唔駁你呢個，但拜仁都冇幾多勁人

舊年都炒柒PSG，愛狗係熱身賽之王

First shot from arsenal

有舊將格拿比

斯文敗類咪佢呢d

奧燒染白個頭 即刻唔覺佢隱形

阿狗屌打拜狗

交啦仆街仔

㩒住拜黎屌

唔錯喎暫時

黃金10分鐘

又幾好睇喎 打真軍

梅拿回晒塘

只睇衫以為多蒙特對拜仁
Adidas ball衫好正

係阿迷先會咁著緊呢d 熱身賽
拜仁心諗你咪贏飽佢
比你贏10-2又點話

成班on9成賽已經失左

開始柒化

細妹

用奧巴踢翼 不如比Nelson踢下好過啦

傻仔都唔掂 阿迷點升級行動

成隊正選1半以上都係踢過拜仁對家

多蒙特踢得冇咁柒

仲7d 連勝俾拜炒 之後連住失分

Amn

奧巴打邊是種浪費

阿>>>>多

咁你反硬都得

愛狗副眼鏡柒撚到

想扮爺爺

個人本身都柒

D前鋒去哂邊搞到禁區無人

梅拿

著起龍袍唔似太子

拜未上力

Leno papa mustafi xhaka mk ozil auba

沙卡始終都係柒

拜都唔係full team

Willock 今日算有存在感，以前出親都隱形

臭羊

wilock

歐霸嗰10分鐘好過全隊

loser league

爺爺戴眼鏡→教授
愛蛇戴眼鏡→科學怪人

梅斯達菲又去撚咗邊

Willock進步左喎

燒

Yes

燒連波都控唔好

仲唔射玩後腳

好似高咗

燒多左啦

復仇者集結

朝早11點睇波有啲唔慣
平時睇開夜晚11點

呢d波就算把啦

節奏慢到 煮早餐食先

Wilock要練返起碼禾比咁上下大隻

換mk la 無腳好波

傳中咁好,無埋門

Wilock

Auba 撚alaba

今日排位幾好喎 美羊打右唔錯 係mk 沉啲

Alaba 回晒塘啦

屌你奧巴

屌羊差啲偷到雞

Neuer

紐亞

踢成點
岩岩先起身

下半場 nelson入 mk/燒出

新阿留名

Tierney未來第一LB
Alaba曾經第一LB

下半場唔見一半啦

2019年仲搵LINK...

Leno

差啲

leno德國一龍

防守一樣係垃圾

人地咁求其就攻到門, 我地猜猜猜又俾人清返出黎

阿狗得控球無威脅埋門

唉
究竟係質素所限定戰術所限

睇左十年都係咁啦,仲唔化咩

垃圾波

戰術一如以往廢

回塘梅拿差啲搞掂

acesteam app係咪變左收費 無用一排用唔到

愛狗問題

冇人突破鳩搓冇驚你

拜仁都係玩9斬

個旁述係咪叫羊做喜羊羊

覺得心態問題多啲，前場冇走位

係

都係疊埋心水同愛韋李爭678位

老實個旁述都講得幾好

睇左35分鐘，得leno係似踢緊波

窮學生 sorry ching

thx

妞亞果然係妞亞

mk回哂塘，波都控唔到

一早有呢個心理準備啦 你唔係以為揸住45m買人搏到前4番黎呀

馬天尼斯D長傳咁尾機

黑鬼飛機

mk都幾撚廢

Arsène Wenger has weighed in on Laurent Koscielny's situation with Arsenal. More follows.

雲加出手

幾好J

Auba fit 到

Auba長驅直進

阿都有xhaka

以前就話有法比 路斯基 卡叔 韋舒亞 嗰幾個係中間踢下滲透 宜家真係喺外圍鳩猜

今埋隊長係xhaka明明燒排前過佢

一係疊埋心水踢防反,宜家個戰術唔湯唔水

聽佢講咗兩季歐霸，業餘嚟講算係好唔錯
加埋佢係阿狗

一句講哂，愛狗躝

逼搶又冇哂鳩搓不如我睇爺爺

一冇2&B就冇人識帶波殺入禁區

依樣真

佢應該著10號啦

回家吧

禾比不了

禾比/比鳥先係愛狗戰術核心

梅斯達菲今場勁撚到

睇住呢一隊阿仙奴就好懷念藍斯係到走空位嘅日子

係唔錯 輕鬆講下OK
但雙方戰術就無乜深入探討

點解次次影親愛狗叫人都係叫緊laca laca

拜仁都無出過力...

未出利雲 拿比咋

ozil lan la

依個真 我地已經差唔多full team

出利雲就真係收皮

奧燒就死咁

未熱身姐

熱完身咪夠鐘走

未有拖同比比唔計啦

廢到

深入講雙方戰術連專業嗰啲都唔係個個做到
好睇個旁述平時有冇跟開

踢得好吸引拜仁買

屌你打副選都係咁被人中出 阿記真係含得撚

first touch

愛狗仲係諗住黎緊嗰季出晒兩個前鋒然後叫奧巴打翼?
基本上影響成個進攻既推進, 另一邊既MK恩又落唔到底...廢晒兩邊
變晒鳩猜

咪搞笑啦清
當拜仁水魚牙

佢頂波不嬲勁

MK仲廢過燒

我覺得唔怪得佢, 佢踢攻中接近輔鋒既位, 多D做禁區小組同埋起腳, 會岩佢多D
而家佢離禁區太遠
奧燒反而本身冇乜射門能力, 唔洗俾佢下下咁接近禁區

兩個作用都單一唉

叫燒打cm既話又係冇咩用

愛狗戰術唔岩班人已經是常識

overrated af

mk 唔店快賣
呀叔仲係打右閘
即係唔會買右閘

想問吓Gnabry係咪準備入嚟剷草

中國輝其實真係算有料
講邊隊都有做功課，唔係9up
上季Now週中啲深夜西波通常有佢份

$

好心愛狗戰術咁單一就再培訓跟其他名帥學法做助教啦

換件boeteng過嚟都好

佢都overrated？
算中立又講得唔錯，Now班人個個都有立場

回塘

高文利雲基拿比入場
準備撚走場狗了

希望愛狗拿拿聲換走佢 唔係又賣唔出

收返20M算啦

要456啦

嚟多場5-1

Gnabry個頭成件鐵血戰士咁

今次將會係半場5-1

泥日泥亞都最低分影衰牙狗

Kola肥撚到成隻豬咁

Dani Ceballos is set to complete a loan move to a Premier League club before the end of #RMCF US tour according to the reliable @edupidal

MD: @RealSociedad are keen on signing Nacho Monreal and are prepared to offer him a relatively long-term contract but with lower wages than his current. Nacho is happy at the Emirates Stadium and Unai counts on him. However, he would be open to leave for a satisfactory offer.

屌買左阿狗fg點算

GGGOOOOAAAAALLLLLLLLLL
AAAAUUUUBBBBAAAAAA

奧巴

屌 假波

收錢啦屌你老母

auba

收錢
cashed

一講就有

咁都1:0

咁都入

負碌到

入左拜？

-6足球

覺得應該買武磊加強進攻能力

仆街miss咗入波

烏龍

-1 24

件新仔左閘伸隻閪腳出黎做乜

M記加大

對面發緊夢
炒佢啦屌你老母

有個問題想問好耐
美洲金盃同呢啲友誼波成日都見未出禁區都拎得波
係咪改左例

我地換左咩人?

Kola出咗嚟

牙狗贏就算la

馬天尼斯同坦克

K31同個龍

拿比好撚勁

想睇nelson

基拿比炒單刀

一陣出

半力拜都一下穿曬 班垃圾上唔到大枱

屌Laca差啲

Joe Willock in the first-half against Bayern Munich:

Most tackles (3)
Most fouls won (2)
Second most touches of any Arsenal player, only Granit Xhaka managed more.

[@jamesbenge] #afc

馬天尼斯

球王Willock

仲有無link 企鵝load唔到

Coman angle break Niles

屌auba做乜撚

洗撚買人咩 最已陣

Amn成日仆街

啊叔條腰就嚟斷

依球咁樣都俾唔到奧燒...

係咪mk黎?

又諗隻條友失波舉起隻西手扮無辜

Coman完美接班Ribery

阿叔係咁被羞辱 渣ga

Mk廢撚到

Amn比人瘋狂撚

臭燒個頭好撚柒

啊叔根本唔啱踢閘

fashion d野連登仔識春咩!

懷念比狗

基拿比勁撚到...

Nelson換mk 啦

Amn下半場現形 讓隻右腳位比利雲抽

明知拜仁一定放水
咁都無買
放過左上車機會

好撚顯眼wor

對面換曬成隊

用nowE都揾到奧燒

件pavard係咪打緊中堅

無得話佢隱形了

燒禾比
fashion界毒瘤

係咁俾人ankle break

過咗咁多年 我對馬天尼斯嘅印象仲係雷丁

燒俄脾

Willock out
Burton in

可中可右閘

Nelson

MK out
Nelson in

NELSON

Mk 仲ok??

真係奶神換mk
受狗有上連登

新仔終於白鬼黎

Burton咩料

Burton 威爾士新星

Nelson 爆佢！！！

鳳凰仔Singh去左拜

高文

我牙就嚟可以踢非州盃

阿叔下下畀人fake幾下就失平衡跌低

A15

高文啲射術都係柒

屌你 搵件勁少少既翼都撚到阿叔攤係到

又扭到牙叔訓係到

比比鳥出黎未

Amn下盤真係唔穩得好緊要，次次一比人撚都失平衡

成隊得佢瘋狂俾人撚

屌你老母
歐霸決賽踢到咁盃都捧撚埋啦

應該係向保定致敬only

我相信阿叔既真正實力

勁撚cute

次次講波都有三分一時間係度show off
一係就拋書包講天氣講歷史（次次都背一次）
一係就show 自己識幾多人
屌 我唔想知你見過邊個同佢講過啲咩

講波黎講我反而鐘意陳葦如

新仔踢得幾好
唔駛買人了

今場人地讓你者 咪以為自己好勁啦

呢隊拜仁好撚廢喎

換贊子未

柏芝幾時出牙

友誼賽都j

利雲又嚟9分鐘5球了

季前三冠你估係流?

奧巴一季閒閒地miss15個呢啲黃金機會

咁都唔入

係要打飛機呀 吹咩
有得打好打啦

Nelson差少少

on9

季前之王

K31

1比1

1:1

利雲頂得勁靚

留怪死都要留夢遺大師

Nelson啲加速cls

Nealon走位快到

走場狗又舉手

nelson左腳印埋去好過控多下修正

出少少力即輸

Nelson入咗咪好囉

愛sir同高安基的陰謀
贏左拜仁、好撚勁
最已陣
唔洗買人
季票九衝

求(好耐無爭冠feel)圖

細梅舉乜9手呀

我拜上 仲爭兩球

利雲覺得入波太易

唔想慶祝

走場狗又漏人
屌你老母臭閪

打飛機?即刻輕鬆入鳩你

啊叔好慘

又係走場狗

走場狗一失波就舉手同以前基佬一射失倒地掩面一樣

賣到未

仲打唔打得落啊？

留名

愛狗判細梅死刑未

全場入球由拜入哂

屌你啦 打飛機緊係有得打就打啦

一對一離身跳頂舉咩手

舉手狗又黎

都係衰格

呢度d 巴打唱鳩你老婆
又話無得拖手無得扑
但個個月比大量家用
洗唔洗澄清?

一定放水

nelson 好撚廢...

屌! 無人要

繼績打 仲未輸

包容傷健

收皮啦屌

Laca

成班毅進狗汪汪汪

換得走牙叔細梅未

又係黃金機會唔入就比人入返

劇本嚟

屌Papa差啲

個burton幾好波

法國燒踢養生波幾好

真 唔駛借中場了

J爆幼齒

1:5未

吊高波

啊叔心諗 連自己友都撚我

馬撚

拜仁瘋狂禁屌
唔輸都偷笑

牙狗羊番拜狗一次未

走場狗終於走了

15咪贏咗

換我贊未

Laca Mustafi Ozil Auba Off
Nketiah Chambers John-Jules Saka On

終於走場

黑鳩廢鋒

Nkxxxxx

幻幻全面進場

N乜春bb

獨食王尼基迪亞上場了

幻幻先好睇啊

牙奶迷開廢鋒

黑人全面進場

盃係點打法 唔多記得計分？

Nketiah Saka Nelson
Nigga三叉擊

和波就12碼?

你sick唔撚sick波咖

Feel到有壓力 頂住牙仆街

想買作客波衫
nelson印字竟然沒無

馬仔真係唔錯
穩坐後備門將位

等吓啦

細梅百年如一日 廢到

咁都foul

其實可唔可以連沙加一齊賣比國米

Nxxxxx

佢係後備料

NKXXXXX

同羅美路差唔多料

cls

比比幾時先好番
阿叔真係比人撚爆

咁都食到身位

GOAL

GGGGOOOOOOAAAALLLLLLLLLLL

2比1

高

打老婆又

拜狗垃圾波

我都唔想佢打閘
浪費晒

靚到

nxxxxx

Nk諗咁耐先起腳

瘋狂打啦屌你老母

拜狗唔想踢就躝啦

屌佢老味

Sule咁大隻都比佢lur到

係佢努力返黎 抵佢入波

越反越強

比個黑鳩廢鋒入波 拜狗仲有無面

靜啦

黑鳩-6

最已陣 唔駛買人了

對唔住各位手足

N30 好勁...

屌班幻幻仲勁過一隊

打老婆ching唔好再反ok?

John Jules 助攻
拎落黎果下靚

正式宣佈今季黑鬼做主力

勁撚過呀奶

老婆ching 買左拜狗贏

年年熱身賽都係咁講

繼續劉明

又贏

夏季轉會窗正式完結

有活力已經唔同啦

反到佢老母入墳再出返黎都仲要反呀
人仔細細擺大佬款
收皮啦

一早出幻幻算啦愛狗
John-Jules靚one two再助攻

羸左點買人牙

好羨慕錢多既人得閒就掉錢落海

呢球多得juju先有tap in咋

哇,依幾下進攻,一隊做唔做到

cls燈到

禁區痴落黎果下幾靚

今季前中場全部幻幻
後場事但
蘭尼守龍
完

完場

季初全幼幼陣g唔g持

其實場波都浪費左十幾個機會

我屌咁樣飛機，邊個黎

力架

做唔到

屌邊個買咗-1
搞撚笑咩

Nxxxxxx

蘭尼守龍

新仔真係好好J

Arsenal fans chanting: “We want Kroenke out.” #afc

班細路都猜得爽過正選班撚屌

juju

屌你個攻勢咁靚最後個腳

痴線班幻幻一落黎個flow仲順

... 拎定都得啦

JOHN XXXX TAP IN 都唔入

連燈愈反愈強

向藍c致敬

啱，咁臭串，以為自己邊個

咁不如比堡堡教算

nxxxxx搏到角先有呢個組織

佢廢先會變角球
係勁就搶完就入埋啦

升撚埋Saka Jules上嚟啦
Burton有啲潛力 可以留意下

奴

咁即係唔撚洗買人啦

都係入

進攻足球

牙叔收得皮未
比人扭到狗咁

一隊落返U23再教育得唔得

黑幼幾腳波就做到攻勢

比sule咁大隻頂住auba都唔入啦

N唔識串好似幾勁

高狗：夠人啦

似wenger ball

其實可唔可以儲幾年錢先買
年年得咁少唔係路

走場狗阿叔睇撚到嘔血

唔使了 升咗堡堡上嚟教班友

你問買左季票既人制唔制

大隻唔代表身位好同夠力
睇我地坦就知

Auba直情唔會去逼

【721見!!香港幻幻同阿狗幻幻好波!】阿仙奴19-20球迷吹水區 MXXVII

點都好 贏拜狗就係爽

你今年唔買人
果40m唔代表會自動放落下一季

咁快開

cash out

今季再入決賽既話 去唔去睇現場好

儲幾年啲人都會老 一係全部幻幻育成

#987 la wor

唔好喇 你燈死隊波牙

push幾下就爆啦

最已陣！買人？不了

幾時唔反林奠同中共

屌你牙
上次去睇決賽睇到喊

721一齊去

佢地U21都係咁踢

係時候吹奏黑鬼幻幻

再去再喊過囉

除左黑鳩廢鋒